（撞車再追撞）【元朗襲擊】白裙女懷孕不足3個月沒通知醫院 診所求醫證胎平安

元朗周日（21日）晚至翌日凌晨發生白衣人襲擊市民，醫管局昨（22日）表示急症室沒接收過任何孕婦或流產個案。當晚其中一名被送博愛醫院的傷者趙小姐，今日（23日）透過短訊向《明報》表示，自己懷孕不足3個月，早前不想公開資料，但因網上言論過分而決定澄清。她又說已向診所求醫，胎兒平安。

原來 元朗黑社會真係打 大肚婆

劇情峰迴路轉

空中轉個三百六落地繼續行
btw, 唔理係咪大肚 冇事就好

....

幸好母子平安！

元朗警黑 需負全責！

死link?

3個月咁大肚

咁即係係咪打左個大肚婆，好亂呀

打大肚婆 天理不容

何生老母 泉下有知
嬲到震

召喚元秋，人地明明有大肚，又屈人無大肚，好唔尊重女性

劇情峰迴路轉...

連環炒車事件

有個議員尋日大大聲

wow

推

炒到飛起再完美著地
母子平安就好

三個月黎講佢個肚都算大

bb冇事就好

打已經唔啱啦

笑死

Push

反高潮,連撞兩次

連登會比祝福你

元秋

其實係好彩，呢個時間未佗穩反而最容易出事

蔣麗芸今次仲唔仆街

btw祝福呢位媽媽同BB平平安安

推呀 仲話咩肥婆

連環炒車

鬆身衫

三個月唔講得，怕小器？
不過都係果句就算打大肚腩都仆街啦！

我一早就睇穿佢大肚啦

馬後炮真好用

可能打孖呢

頂....諗起九品芝麻官

冇事就好啦

反轉再反轉

CCTVB都寫唔到呢啲劇本

光復香港
時代革命

明報共產政權假新聞製造器

為趙小姐正視聽

我唔係肥 係大肚呀

炒到凌空轉體翻騰720再平安落地!
十分!十分!十分!

到藍絲撞

炒車再炒車

推...

push

唔大肚就打得？

擺明係俾人話佢肥. 先出嚟澄清班仆街笑佢肥

總之打邊個都唔好啦
黑警合作，必須要追究到底！！

藍絲又柒

大佬佢有無都唔應該打啦

好彩大細都冇事！！！

理閪佢有無大肚都應該寫撚咗係大肚先啦，唔好同我講乜撚野唔應該學政府抹黑呢啲廢話呀，打緊仗呀宜家

平安就好

點估得到,
炒完車都可以再炒....

大肚更加唔打得

大肚婆好辛苦嫁 懷胎十月

無撞呀 屌你老母

劇情反轉再反轉
Btw 好彩大小平安

母子/女平安就好

死link

定依個係另一個大肚婆
未夠3個月沒咁快見肚wor

食屎啦民建聯

姐係點呀屌

賤種垃圾奶共大媽秋安樂啦,打到大肚婆呀你開心啦屌你老母化閪
奶共建制都係無腦無人性無良知既臭蟲,只識响老弱婦孺身上攞著數!

好想幫個bb改個好名

未夠三個月都未陀穩 好彩無事

為咗唔俾人話肥企出黎澄清

好人一生平安，祝福母子平安

瘋狂炒車!
謝謝趙小姐!衷心祝福你母子平安!

冇大肚就打得呀？咪咁CLS啦

賤種垃圾奶共大媽秋安樂啦,打到大肚婆呀你開心啦屌你老母化閪

奶共建制都係無腦無人性無良知既臭蟲,只識响老弱婦孺身上攞著數!

睇黎係比Ann 姐要求下架
話晒佢炒晒車

有無人去ann 姐fb 睇佢點兜呀

元秋呢?出黎回應啦喂

點都好 冇事就好啦

元秋有冇野講

人無事就好

之後應該唔會再炒啦掛
三個月都大肚？應該本身都肥

有畫面
笑死我

一對正常都冇咩可能甘大啦
多既唔代表明顯個肚大好多

幫手擺番上去Baby Kingdom！

死link
唔好推咁快啦一陣又炒車

明報個網死撚左?

180度轉彎

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

係360度

lm

推啊屌

好彩冇事

條LINK上唔到

大奇跡日

有咩慘得過炒車 炒兩次
btw大小平安

好彩無事

暗示人肥婆
欠尊重

條LINK唔係入唔到
係太多人入

今次真係360度轉變

喂 明報死link ga

唔通再撞？

網上過份言論並沒有停止

仆街黑社會 真係打大肚婆

哈 鼠王芬胡亂揣測人地唔係大肚婆 好撚唔尊重好撚過份

嘩, 呢個二連髮夾彎
炒撚死人

炒車唔緊要最緊要母子平安

Ann 姐身為女性不尊重女性，懷孕婦女被襲擊說成是肥大身型女子受少少傷無傷大雅

連環相撞 但母子平安就好了

之前一直話人大肚腩果D
人地企出黎講事實 等你地唔洗炒車
快D贊返姐姐靚靚啦

好彩母子平安
好，我地繼續討論返上環36槍，義士中彈同下次行動

炒啊炒⋯
等睇Ann姐刪po

臭既就咪撚擺出黎啦 屌

咪撚燈啦屌你

仆街黑警黑幫 打大肚婆
祝你地生仔無屎忽呀 !

十年前都仲叫係明報
依家叫暗報算啦

今日做咩咁多高潮

睇下班仆街點拆 話唔係大肚婆就打得已經鳩 依家證明到係大肚婆

應該加埋呢句

召喚元秋，人地明明有大肚，為咗政治利益而擘大眼講大話，屈人無大肚，好唔尊重女性

柒頭黑警黑幫 嬲呀 ?

我重申一次, 祝你地生仔無屎忽呀 !

最緊要冇事

又彈入又彈出
今朝仲同d老鬼討論肥妹定大肚
不過算啦最緊要母子平安

謠言止於智者
她沒有流產，因為天有眼
妄芸未攪清事實，便指人家不是大肚，是對女士的不尊重

有人為咗幫白衣兇徒掩飾罪行，意然屈個大肚婆無大肚，認真喪盡天良，抿滅人性

唔好用d明星比， d 明星肚脹小小身唔脹，好多平常人兩三個月都已經全身脹！

可能本身真係肥呢

建議大家集中推1個

連環撞車

有左bb, chubby少少係好事黎
大細平安就好準備做個靚媽媽啦

由龍翔道炒到屯門公路
鍵戰全面反撃

Ann姐係咪變咗神燈
柒咗幾次

最緊要大小平安

咁大獲???

真係好人一生平安🙏🏻

d肥野真係麻鬼煩

男友知唔知？

班仆街好折墮
要話比世界女權知

媽媽應該係怕BB小氣，未夠3個月唔想講

點知元秋咁撚仆街，火滾踢爆佢

條link入唔到

cls 抄到出公海

母子平安就好！

冇事就最好啦

母子平安

冇事就好

聽日又會話唔係㗎啦

母子平安最重要

蔣麗芸亂噏搞到人地未夠三個月都要出嚟澄清以正視聽

好彩個胎無事

最緊要母子平安

女人最忌畀人話肥

屈大肚女人肥係死罪

唔一定, 有啲肥少少嘅女人，真係會咁.

早日康復

未夠三個月BB好易出事,好在而家母子平安

仲笑鳩人肥婆

本身都大隻比人話慣架啦...應該
只係今次全世界一齊話頂唔順

最緊要係個胎平安 唉

呢個BB 認真堅

爸爸媽媽BB 一生平安

agger
荷爾蒙 / 雌激素既嘢

無理由倒地唔主動第一時間上報醫生，而且醫院x光檢查，好易傷及BB，呢D唔識為人母

睇住你撞完再追撞，睇到阿叔連link 都click 唔入！ 好尷尬

up

聽日已無人記得何家祖墳被冚了

車唔怕撞，最緊要保住咗

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

做乜9 未婚媽媽？有咩好瞞

我唔明點解要開咁多個post
係唔係大肚婆都唔應該打啦